如果當年中國揀左廣東話做法定語言同冇廢繁體字會點？

分唔到大陸哩同香港人

d港英x就會開始話廢除廣東話以英文（蠻族語言）取代之